仆你個臭街 吉儀個1蚊唔撚記得洗 點算!

最近有同事香左
我就循例捐左$101
今日返到公司見到一個吉儀係枱面即刻嚇到賴屎
拎左入面張紙巾去廁所屙左督屎
粒糖就請左隻煙腸食
但仲有個1蚊
個1蚊 我唔撚記得左屎呀 屌你老母

個1蚊宜家仲係我個keyboard 上面
但我已經係屋企樓下
點撚算呀

正評 - 返公司拎返個1蚊使左去先上樓
負評 - 老子什麼鬼也不怕

而家番公司攞
你同事等緊你

捐比賣旗

冇帶返屋企就冇問題
選我正解

標準答案：下世小心d喇

RIP

無洗帶過兩三次返屋企，咪又生勾勾

一定返公司 呢啲野好邪

我儲左十幾個呢d1蚊係公司

呢啲野唔可以因爲麻煩唔做

屌你

放枕頭底就冇事

今日星期一喎老友

拎去機鋪跟機

我坐左係樓下苦腦緊

收皮

扔

掉落街

有d野真係唔知有咩後果

我日日帶住幾百個返屋企咪又係咁

巴打做盛行 做乜間公司死咗咁多人

又唔係番到屋企先記得 求其係7仔買啲野 都唔知你驚乜撚

儲十幾個 真係好邪喎大佬

留左係公司
宜家係樓下啦

要成粒鐘

封101唔使回一蚊㗎喎

普通公司一間，有一排公司同事d老豆老母係咁死

搵多幾蚊去7仔買野咪得

咁你咁驚都要番去拎嫁啦 好過你坐係樓下仲哂時間

rip ching.

想知無拎返屋企 但無洗到會點

我原本lunch 諗去拎去買六合彩
但唔記得左 就無左件事

冇嘢㗎喎，咪咁迷信啦

成件事由你冇用到第一個一蚊開始

閘住

好撚好笑

買郵票啦

唉算啦
我宜家返去拎個1蚊去馬會買條六合彩算

叫你同事ot幫你搞掂埋啲野
未做晒唔洗旨意走

molamola

有咩問題

rip

佢表達得幾搞笑下

認真既，千奇唔好撈亂自己散銀

立即用囉問 再去拜個神

下一個就到....

下次見到淋病謝票時掟鳩佢

吉儀封內的「紙巾」是給親友用來抹掉眼淚，表示離別的傷痛。

你就拎黎抆屎

樓主做民航處

好心你快啲飛的返去拎個一蚊啦
大人大者咁都可以唔記得

吉儀原來係攞黎害人，中國人果然心腸歹毒

成個post最高質呢個留言

101好似少咗啲，係咪識咁耐講唔夠十句野

屎眼咪又係眼

笑死

成個post 好搞笑

間公司遲早係你

唔想坐監

我以為要用左佢炸喎

會自爆唔答

返左去拎 買左條六合彩

保佑我中啦希望

矛錢呀老闆
我想唔俾架啦

agger

thanks! bro
已俾馬會